英鎊集中討論

英鎊由早幾個月嘅9.4-9.5一路升到10.3
近日先因為脫歐嘅問題搞到落返10蚊樓下
繼早幾個月 8.9 同 9.6時入英磅後 我尋日再一次買入英磅 買入價9.94

如果有心下年過英國 大家會用咩策略入英鎊？
除左留意美匯指數同利率 仲有咩indicator要睇？
分段入定一炮過入好？

清係邊度兌？

應該仲會插。英國係咁封城，Brexit 又未搞掂個deal. 等年底hard Brexit 大跌買。睇8.6~8.8.

如果唔係咁跌法真係唔可以咁平入到1038
跌多啲好

自己舖 員工攞mid rate 換

睇吓上升軌(9.8附近)有冇支持

利申9畫

利申

大貓換最唔抵 但係得大貓有戶口

上次對鎂1.225miss左，今次落返去一定柯煙

留名學嘢
美金 1.3果陣換咗 20%走佬嘅水腳

X2
睇撚住周圍穿10
大貓仲係10.05
一出一入銀行又麻煩

10.2入撚左

用IB換冇食水咁滯
Btw 換完英鎊用嚟買英國版嘅voo同qqq點睇？（VUSA.L, EQQQ.L）

邊度換好？

如果開左離岸戶口
咁可以開間細銀行AC再電匯走嘅
Hong Kong bank 個價真係好差（除非攞到成本價）

去ttrate揾

開ib 換

cs only

Ching 用網頁版定 Trader Work station?

我10.2左近都手痕入咗少少，最多喺10.06 左右買
不過正向思維，我都準備換晒做金鎊走佬，我而家仲有差不多80% 美金/港紙，所以越跌越分注買

我10.41買左一千鎊

用佢 手機app 做曬過數
轉錢 滙走

係咪揀currency conversion?
呢個好似得市價換
同埋你係港紙換英鎊
定美金換英鎊？

佢當你炒外滙（去搵 gpb/hkd)

港幣轉英鎊
美金轉英鎊

可以set 滙價 到先轉
不過佢貼住市價分別唔套大

Citi 個價係銀行中都算好

謝謝
試下再問你

IBHK
如果響IB買左英鎊
可唔可以直接滙出我香港銀行嘅外幣戶口？
手續費點計？

冇記錯既話每個月可以免手續費匯出一次去全世界任何銀行戶口

咁正？

要上過office 簽名先得

8.6-8.6 未必可能了
咁多人要換英鎊

我用ib llc唔洗，ibhk係點就唔知啦

LOL

你係講開户既簽名？

恒生好似仲好？

10.11換左一萬鎊
9.8會換多十萬鎊
慢慢換哂下年過英國

巴打開咗邊間銀行離岸戶口？

10.2換咗1000英鎊

10.0換咗5萬鎊
跟住就直插9.3

10.0換咗5萬鎊
跟住就直插9.93

之前9.59入咗，早排高位走咗
等緊佢落返去

8.9-9.0左右都殺了
我要求唔高

如果落到9蚊 移民成本又低左 匯率一定會吸引到更加多香港人走

9.5 係極限
好難低過

半年前 8.9 都做過 你邊來信心9.5（如果no deal bexit)

8.9 嗰下好快啫
嗰陣乜都跌 全世界都唔知發生咩事
對上一次咁低9.3 9.4好似已經係2016

p.s. 十蚊嗰陣已經好想掃貨 好彩唔得閒

我諗係美金持續弱勢 英鎊都好難去返20年3月低位8.9
當時3月英鎊8.9係美股大冧導致美金大升 所以先英鎊大急跌
當然啦 當時脫歐同武肺嘅原因都存在嘅 但9.3-9.5呢d位應該唔會點死得人

升緊

又冇位入

恒生平過渣打

9.99小注

1.25， 掃！

9.9 呢d位一閃即逝
又上返10蚊lu

等1.23

WTO 罰 侵單野

一彈美國退wto 英國到時冇歐洲market 又冇美國market 又冇強國market

到時英鎊應該好大獲

唔買股係咪都要收月費？
冇咁多錢擺佢到

我用美金換
1.305-1.32 入咗20%
最近1.28左右再入多10% 左右

10USD一個
可以從佣金扣

Ib HK>GBR 收手續費嗎

點樣鎂直接換鎊？

遮係唱k 最低消費

Day trader 實過

Hk$ 轉英鎊 收 $15.5 港紙

Usd 轉英鎊 收$2 usd

開ib 用美金直接轉

等埋brexit deal 先再入

巴打
唱完點射去離岸戶口?

ME 2，1.27兌了一轉